我好似中左武肺...

話說上星期六我去左跑步，之後第二日就有時會咳，胸口悶咁，
呢兩日情況依然係咁，一透氣個胸口位就唔舒服，今日起身手軟腳軟咁。。。
死啦，我好驚自己中左肺炎，但我又冇發燒又冇痰，會唔會係自己想多左。。。

下世小心d

我發左好撚多日燒 退唔到 但無咳
去醫院check下啦 呢到連登黎架

唔驗咪唔係囉

跑步都唔係好敢跑街同跑運動場
依家跑球場多
諗緊戴唔戴口罩跑好

係咪唔見左錢包/貴重野
去轉狗屋救助好wo

利申埋 練hiit

警察幫到你

去醫院check

係咪咳到唔見左口罩? 係既要入去狗屋報失喎

去狗屋報失

你好似比我嚴重wo!

我對眼同個氣管都娜住娜住咁，但肺炎又好似冇呢啲症狀喎！我諗緊會唔會係戴口罩太耐焗住啲菌搞成咁

要早上第一啖口水，第二日有結果

肺纖維化

報左驚先啦一係

警署>報失>不帶口罩>同佢地爭執>去埋廁所

去老人院清清廢佬

隔左咁多日都係咁就快D去check...仲開Po

去狗屋

其實好多人中咗又好翻，已經有抗體，只係自己唔知，

剛剛睇左醫生，醫生hea 睇，求其比左d藥我

去左賊館未 ?